有冇人照鏡覺得自己好樣衰

做咩都覺得自己好廢
啲人讚自己都覺得好假好懶愧
出街都好怕比人望實

樓主有自知自明咪好，大把人生得樣衰當自己中上樣

成日照鏡安慰自己都唔係好樣衰啫 可惜事實真係好樣衰

same same

咁咪姐係樣衰囉

如果係樣衰,點解照鏡又會見到靚?

mon 貼用磨砂為免反光見到，前鏡頭用貼紙封左

自我感覺良好，人人都會咁
自己永遠係中上

照親鏡都諗 點解個天要生到我咁靚仔
但得160

人係會喺鏡入面美化自己 好似係

其實從上望上去個樣係咪衰啲 點解中學好多人話我樣衰 依家做野好多人話我靚仔小鮮肉

日見夜見你個腦會令到你有覺得自已倒影靚嘅錯覺
一影相咪唔習慣自己個樣

係囉，唔合邏輯。如果真係自我感覺良好，喺邊度見到自己都一樣會覺得好。點解係相會見到樣衰? 而且我都試過喺相見同喺鏡睇到係兩個完全唔同嘅樣。

其實相機影出嚟嘅嘢未必反映到真實。因為相機咩質素都唔同， 咩燈光角度又唔同。而且我試過去行山嘅時候見到個景好靚，想影低佢。點知影出嚟同親眼見到根本係兩回事。 眼見個境係好靚，但係見到相機入面根本好普通，平平無奇

呢個真

唔覺
我好撚靚

咁啲人通常讚你咩?

我好核突

柒頭不願面對